在那天 連根都要拔起枯乾的腦海 期望不想念誰

存在不必為誰

bb

me先系BB